我好相信當疫情完咗之後 啲狗一樣帶口罩

i can face all hkers

邊隻狗負評我

狗戴口罩如何食屎？

林奠就係知班狗要帶口罩，所以唔封關